有幾多人想陳雲念眾生出山救港

點解果陣d人會投民主黨

屌係都唔求佢啦
你估佢係上帝咩

啱呀
"從來就沒有甚麼救世主
也不靠神仙皇帝" - 國際歌

佢自殺咗就已經救到香港

死啦垃圾雲糞
願意用呢條賤命換死咗嘅義士

想老師快 D中武肺